金章窗口冷氣機唔識用

za1208
個thermostat係1—10
但我扭去6以下係會變左得風冇冷氣

好似冇問題喎 好多窗口機都係扭細到一定程度就出風唔製冷

全部窗口機其實得2個溫度，1-6, 7-max

原來係咁，小弟冇知識
而家好撚凍

正確黎講有4個, 除左<6 , >6, 仲有HIGH COOL, LOW COOL